張伯倫唔好叫張伯倫喇，叫九比零喇

古有艾達九比二
今有張伯倫九比零

咁可能每個禮拜都要改名

張伯輸咪算

叫張百零咪算囉
可必去到甘盡

場百輸

輪一百場咩

普通話讀